<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
  <!-- EN: anima grass -->
  <Plant_GrassAnima.label>iarbă anima</Plant_GrassAnima.label>
  <!-- EN: A grass infused with luminous microorganisms. Tribal peoples find that anima grass grows around the base of an anima tree as they meditate. It seems to reflect some kind of strengthening of the tree's psychic power.\n\nOffworld scientists have tried to study the phenomenon, but the grass degenerates into normal plant matter when observed too closely.\n\nAnimals refuse eat anima grass. Tribal stories say this is done out of respect and fear. -->
  <Plant_GrassAnima.description>O iarbă infuzată cu microorganisme luminoase. Popoarele tribale consideră că iarba anima crește în jurul bazei unui copac anima în timp ce meditează. Se pare că reflectă un fel de întărire a puterii psihice a copacului.\n\nOmul oamenilor de știință din afara lumii a încercat să studieze fenomenul, dar iarba degenerează în materie vegetală normală atunci când este observată prea îndeaproape.\n\nAnimalele refuză să mănânce iarba anima. Poveștile tribale spun că acest lucru se face din respect și teamă.</Plant_GrassAnima.description>
  
  <!-- EN: anima tree -->
  <Plant_TreeAnima.label>copac anima</Plant_TreeAnima.label>
  <!-- EN: A rare tree with warm, skin-smooth bark and long iridescent leaves. Infused with bioluminescent micro-organisms, anima trees develop a unique form of psychic symbiosis with surrounding lifeforms, allowing them to grow in a wide variety of biomes.\n\nIf a person (psycaster or not) meditates near an anima tree, it will grow anima grass around its base. Once enough grass is grown, it becomes possible to carry out a psychic linking ritual with the tree and upgrade a person's psychic powers. Only tribal peoples know the secret of this ritual. Tribal psycasters are also able to draw psyfocus from anima trees while meditating to them.\n\nAnima trees' psychic properties are weakened if artificial structures are placed nearby. They refuse to be caged or studied, and must remain part of nature.\n\nMost tribes believe that anima trees are not simply trees, but are rather the physical extremities of a single world spirit. -->
  <Plant_TreeAnima.description>Un copac rar, cu o scoarță caldă, fină ca pielea și frunze lungi și irizate. Infuzat cu microorganisme bioluminescente, arborele anima dezvoltă o formă unică de simbioză psihică cu formele de viață din jur, permițându-le să crească într-o mare varietate de biome.\n\nDacă o persoană (psihoterapeut sau nu) meditează lângă un arbore anima, acesta va crește iarbă anima în jurul bazei sale. Odată ce a crescut suficientă iarbă, devine posibilă efectuarea unui ritual de legătură psihică cu copacul și îmbunătățirea puterilor psihice ale unei persoane. Doar popoarele tribale cunosc secretul acestui ritual. Psihologii tribali sunt, de asemenea, capabili să atragă focalizarea psihică de la copacii anima în timp ce meditează la ei.\n\nProprietățile psihice ale copacilor anima sunt slăbite dacă în apropiere sunt amplasate structuri artificiale. Ei refuză să fie ținuți în cușcă sau studiați și trebuie să rămână parte a naturii.\n\nMajoritatea triburilor cred că arborii anima nu sunt simpli copaci, ci mai degrabă extremitățile fizice ale unui singur spirit al lumii.</Plant_TreeAnima.description>
  <!-- EN: About: Anima tree linking -->
  <Plant_TreeAnima.comps.CompPsylinkable.enoughPlantsLetterLabel>Despre: Legătura cu arborele Anima</Plant_TreeAnima.comps.CompPsylinkable.enoughPlantsLetterLabel>
  <!-- EN: The anima tree now has {0} anima grass around it. This is enough for a tribal person to begin their first linking ritual!\n\nThe linking ritual gives a level of psylink and the ability to use psychic powers. Upgrading to a higher level requires 20 grass.\n\nThe anima grass requirements for linking rituals to upgrade psycasters are:\n\n{1}\n\nNote: Only those with the nature focus type can meditate to or link with anima trees. You can see a person's focus types by looking at their info card with the 'i' button. -->
  <Plant_TreeAnima.comps.CompPsylinkable.enoughPlantsLetterText>Copacul de anima are acum {0} iarbă de anima în jurul său. Acest lucru este suficient pentru ca o persoană tribală să înceapă primul ritual de legătură!\n\nRitualul de legătură oferă un nivel de psylink și abilitatea de a folosi puterile psihice. Trecerea la un nivel superior necesită 20 de iarbă.\n\nRechizitele de iarbă anima pentru ritualurile de legătură pentru a îmbunătăți psihiculatorii sunt:\n\n{1}\n\nNota: Doar cei cu tipul de focalizare pe natură pot medita la sau se pot lega cu copacii anima. Puteți vedea tipurile de focalizare ale unei persoane uitându-vă la cartea lor de informații cu butonul "i".</Plant_TreeAnima.comps.CompPsylinkable.enoughPlantsLetterText>
  <!-- EN: The anima tree has died and emitted a disturbing psychic scream. -->
  <Plant_TreeAnima.comps.CompGiveThoughtToAllMapPawnsOnDestroy.message>Copacul anima a murit și a emis un țipăt psihic tulburător.</Plant_TreeAnima.comps.CompGiveThoughtToAllMapPawnsOnDestroy.message>
  
</LanguageData>