<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>
	
  <!-- ======== Biome pe care nu se poate ateriza ==========-->
  
	<Ocean.label>Ocean</Ocean.label>
	<Ocean.description>Un ocean mare.Foarte bun pentru pești, mai degrabă pentru tine.</Ocean.description>	
	
	<IceSheet.label>Ghețar</IceSheet.label>
	<IceSheet.description>Terenul este acoperit de o falie groasă de gheață. Aici nu există acces la sol sau roci, astfel încât nu există plante. Singurele animale care pot fi gasite aici sunt în tranzit în către alte climate - sau sunt rătăcite pentru todeauna.</IceSheet.description>	
	

  <!-- ======== Zone pe care se poate construii ==========-->	

	<AridShrubland.label>Savană</AridShrubland.label>
	<AridShrubland.description>Un loc uscat, dar nu suficient uscat pentru a deveni un deșert adevărat. Campii deschise cu iarbă și tufe, precum și grupuri individuale de arbori. Aici poți găsi plante rezistente la căldură și unele animale.</AridShrubland.description>
	
	
	<TemperateForest.label>Pădurea temperată</TemperateForest.label>
	<TemperateForest.description>Un peisaj prietenos, în care poți găsesi, în principal arbori și pajiști cu sol fertil. Multe specii de animale se deplasează prin păduri și pe câmpiile din apropiere.</TemperateForest.description>
	
	
	<Desert.label>Deșert</Desert.label>
	<Desert.description>O zonă foarte uscată și caldă în care există foarte puține animale și plante.</Desert.description>
	
	
	<TropicalRainforest.label>Pădurea tropicală</TropicalRainforest.label>
	<TropicalRainforest.description>Vegetație foarte deasă aproape de nepătruns, cu o climă caldă și umed. Densitatea mare de plante și fauna agresivă complică construcția și supraviețuirea în sine.</TropicalRainforest.description>
	
	<BorealForest.label>Pădurile de conifere</BorealForest.label>
	<BorealForest.description>Pădurile de conifere se găsesc nord în zone foare reci. În ciuda iernilor aspre în pădurile de conifere se găsesc o gamă largă de arbori precum și animale mari.</BorealForest.description>

	<Tundra.label>Tundra</Tundra.label>
	<Tundra.description>Aceasta include în principal peisaj înghețat câțiva copaci și câteva plante. Aici se găsesc câteva animale de dimensiuni mai mici și turme individuale mari de animale ierbivore ce tanzitează către alte zone calde.</Tundra.description>
	
	
  <!-- ======== Landable biomes (not implemented) ==========-->
	
</LanguageData>
