<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
  <!-- EN: bionic arm -->
  <BionicArm.label>braț bionic</BionicArm.label>
  <!-- EN: An advanced artificial arm. Silenced mini-servos give great strength, while the biogel nerve-link gives exquisite control. A lattice-dust healing system allows it to recover from damage. It is better than a biological arm in almost every way. -->
  <BionicArm.description>Un braț artificial avansat. Mini-servii silențioase îi conferă o mare putere, în timp ce legătura nervoasă din biogel îi conferă un control rafinat. Un sistem de vindecare cu praf de zăbrele îi permite să se refacă după deteriorare. Este mai bun decât un braț biologic din aproape toate punctele de vedere.</BionicArm.description>
  
  <!-- EN: bionic ear -->
  <BionicEar.label>ureche bionică</BionicEar.label>
  <!-- EN: An advanced artificial ear implant. A collection of invisible subdermal microphones capture sound and transmit it to a biogel nerve interface that links directly with the auditory nerve. It's sensitive enough to hear a cat before you see it, can't be damaged by loud noise, and automatically tunes itself to pick out meaningful sounds in noisy environments. -->
  <BionicEar.description>Un implant avansat de ureche artificială. O colecție de microfoane subdermale invizibile captează sunetul și îl transmit către o interfață nervoasă din biogel care face legătura directă cu nervul auditiv. Este suficient de sensibilă pentru a auzi o pisică înainte de a o vedea, nu poate fi deteriorată de zgomote puternice și se reglează automat pentru a capta sunete semnificative în medii zgomotoase.</BionicEar.description>
  
  <!-- EN: bionic eye -->
  <BionicEye.label>ochi bionic</BionicEye.label>
  <!-- EN: An advanced artificial eye. With its biogel nerve-link, internal signal pre-processor, and wide-spectrum sensors, it is better than a biological eye in almost every way. A lattice-dust healing system allows it to recover from damage. -->
  <BionicEye.description>Un ochi artifical avansat. Datorită legăturii sale nervoase din biogel, a preprocesorului de semnal intern și a senzorilor cu spectru larg, este mai bun decât un ochi biologic din aproape toate punctele de vedere. Un sistem de vindecare cu praf de grilaj îi permite să se refacă în urma deteriorării.</BionicEye.description>
  
  <!-- EN: bionic heart -->
  <BionicHeart.label>inimă bionică</BionicHeart.label>
  <!-- EN: An advanced artificial heart. It has synthetic muscle fibers for a realistic heartbeat, plus a high-flow pump for rapid circulation during high stress. It is better than a biological heart in almost every way. -->
  <BionicHeart.description>O inimă artificială avansată. Are fibre musculare sintetice pentru o bătaie a inimii realistă, plus o pompă de mare debit pentru o circulație rapidă în timpul stresului ridicat. Este mai bună decât o inimă biologică din aproape toate punctele de vedere.</BionicHeart.description>
  
  <!-- EN: bionic leg -->
  <BionicLeg.label>picior bionic</BionicLeg.label>
  <!-- EN: An advanced artificial leg. With its biogel nerve-link, powerful mini-servos, and lattice-dust healing system, it is better than a biological leg in almost every way. -->
  <BionicLeg.description>Un picior artificial avansat. Datorită legăturii sale nervoase biogel, mini-servilor puternici și sistemului de vindecare cu praf de grilaj, este mai bun decât un picior biologic din aproape toate punctele de vedere.</BionicLeg.description>
  
  <!-- EN: bionic spine -->
  <BionicSpine.label>coloană vertebrală bionică</BionicSpine.label>
  <!-- EN: An advanced artificial spine. A biogel nerve bundle runs down an articulated plasteel core, surrounded by a lattice-dust healing system. It matches the performance of a biological spine. -->
  <BionicSpine.description>O coloană vertebrală artificială avansată. Un fascicul de nervi din biogel se desfășoară de-a lungul unui miez articulat din plastel, înconjurat de un sistem de vindecare cu praf de grilaj. Aceasta corespunde performanțelor unei coloane vertebrale biologice.</BionicSpine.description>
  
  <!-- EN: bionic stomach -->
  <BionicStomach.label>stomac bionic</BionicStomach.label>
  <!-- EN: An advanced artificial stomach. A set of sensors and chemical synthesizers efficiently digest nearly any energy-bearing foodstuff. An integrated lattice-dust healing system automatically repairs any damage caused by the powerful acids. It is better than a biological stomach in almost every way. -->
  <BionicStomach.description>Un stomac artificial avansat. Un set de senzori și sintetizatoare chimice digeră în mod eficient aproape orice produs alimentar care conține energie. Un sistem integrat de vindecare cu praf de zăbrele repară automat orice daune cauzate de acizii puternici. Este mai bun decât un stomac biologic din aproape toate punctele de vedere.</BionicStomach.description>
  
  <!-- EN: death acidifier -->
  <DeathAcidifier.label>acidificator la moarte</DeathAcidifier.label>
  <!-- EN: A chest implant for preventing enemy use of captured equipment. Upon the user's death, it releases powerful chemicals that dissolve gear in contact with the user's body. It doesn't damage others. -->
  <DeathAcidifier.description>Un implant toracic pentru a preveni utilizarea de către inamic a echipamentelor capturate. La moartea utilizatorului, el eliberează substanțe chimice puternice care dizolvă echipamentul în contact cu corpul utilizatorului. Nu dăunează celorlalți.</DeathAcidifier.description>
  
</LanguageData>