<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<LanguageData>
  
  <!-- EN: archotech arm -->
  <ArchotechArm.label>braț arhotech</ArchotechArm.label>
  <!-- EN: An artifical arm built by an archotech. It's strong enough to crush a thick hardwood branch in its hand, and precise enough to write a sonnet on a grain of rice. It looks and feels like natural flesh, but it's harder to damage than plasteel. Even if it is harmed, it repairs itself over time. Its internal workings are a mystery to all human minds. -->
  <ArchotechArm.description>Un braț artificial construit de un archotech. Este suficient de puternic pentru a zdrobi o creangă groasă de lemn de esență tare în mâna sa și suficient de precis pentru a scrie un sonet pe un bob de orez. Arată și se simte ca și carnea naturală, dar este mai greu de deteriorat decât plastelul. Chiar dacă este rănit, se repară singur în timp. Funcționarea sa internă este un mister pentru toate mințile umane.</ArchotechArm.description>
  
  <!-- EN: archotech eye -->
  <ArchotechEye.label>ochiul archotech</ArchotechEye.label>
  <!-- EN: An artifical eye built by an archotech. It perceives every type of electromagnetic radiation, including radio waves, infrared, light, x-rays, and gamma rays. Its visual acuity is precise enough to read handwriting from twenty meters away. It can emit various wavelengths of radiation like a flashlight, and has an internal subpersona AI which helps highlight useful visual information. Externally, it looks like a natural human eye, except it can change color at will. Its internal workings are a mystery to all human minds. -->
  <ArchotechEye.description>Un ochi artificial construit de un archotech. Acesta percepe orice tip de radiație electromagnetică, inclusiv undele radio, infraroșii, lumina, razele X și razele gamma. Acuitatea sa vizuală este suficient de precisă pentru a citi scrisul de mână de la douăzeci de metri distanță. Poate emite diferite lungimi de undă de radiații ca o lanternă și are o inteligență artificială internă de subpersonaj care ajută la evidențierea informațiilor vizuale utile. În exterior, arată ca un ochi uman natural, cu excepția faptului că își poate schimba culoarea în voie. Funcționarea sa internă este un mister pentru toate mințile umane.</ArchotechEye.description>
  
  <!-- EN: archotech leg -->
  <ArchotechLeg.label>picior archotech</ArchotechLeg.label>
  <!-- EN: An artifical leg built by an archotech. It looks and feels like natural flesh, but a pair of these can move the user as fast as a decent car, and it's harder to damage than plasteel. Even if it is harmed, it repairs itself over time. Its internal workings are a mystery to all human minds. -->
  <ArchotechLeg.description>Un picior artificial construit de un archotech. Arată și se simte ca și cum ar fi carne naturală, dar o pereche de astfel de picioare poate deplasa utilizatorul la fel de repede ca o mașină decentă și este mai greu de deteriorat decât plastelul. Chiar dacă este rănit, se repară singur în timp. Funcționarea sa internă este un mister pentru toate mințile umane.</ArchotechLeg.description>
  
</LanguageData>