<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<ClickToJumpToProblem>Click pentru a vedea problema</ClickToJumpToProblem>




  <AlertNeedStockpile>Ai nevoie de un loc de depozitare</AlertNeedStockpile>
  <AlertNeedStockpileDesc>Coloniștii tăi au nevoie să depoziteze lucrurile undeva. Marchează un loc de depozitare pentru a stoca lucruri. \n\nGasești depozitul în secțiunea ZONE a meniului ARHITECT jos în partea stângă a ecranului. </AlertNeedStockpileDesc>

  <AlertUnforbidStartingResources>Aprobă utilizarea resurselor</AlertUnforbidStartingResources>
  <AlertUnforbidStartingResourcesDesc>Interacțiunea cu resursele de început de pe harta este INTERZISĂ\n\nPoți APROBA interacțiunea cu acestea selectându-le și dând click pe butonul APROBĂ din partea de jos a ecranului.</AlertUnforbidStartingResourcesDesc>

  <AlertEquipStartingWeapons>Echipează arme</AlertEquipStartingWeapons>
  <AlertEquipStartingWeaponsDesc>Coloniștii tăi au nevoie de arme. Echipează armele aflate în zona de prăbușire!\n\nSelectează fiecare colonist si dă click-dreapta pe arma pe care vrei să o echipeze.</AlertEquipStartingWeaponsDesc>
  
  <NeedSawmill>Este nevoie de un fierăstrău pentru prelucrarea lemnului.</NeedSawmill>
  <NeedSawmillDesc>Este nevoie de un fierăstrău pentru a tăia buștenii în scânduri.\n\nConstruiește un FIERĂSTRĂU ACTIONAT MANUAL sau un FIERĂSTRĂU ELECTRIC.</NeedSawmillDesc>

  <MentalBreakSoon>Pericol cădere psihică</MentalBreakSoon>
  <MentalBreakSoonDesc>Acești coloniști se apropie de o cădere psihică:\n\n{0}\nImbunătățește-le dispoziția pentru a evita pierderea controlului.</MentalBreakSoonDesc>

  <MentalBreakImminent>Cădere psihică iminentă</MentalBreakImminent>
  <MentalBreakImminentDesc>Acești coloniști sunt foarte stresați și vor claca în orice moment:\n\n{0}</MentalBreakImminentDesc>

  <ColonistNeedsRescue>Colonistul are nevoie de ajutor</ColonistNeedsRescue>
  <ColonistsNeedRescue>Coloniștii au nevoie de ajutor</ColonistsNeedRescue>
  <ColonistsNeedRescueDesc>Acești coloniști sunt incapacitați:\n\n{0}\nTrimite un colonist pentru a-i salva.\n\n(Pentru a salva un colonist rănit, selectează un colonist, dă click dreapta pe cel rănit și selectează opțiunea Salvează).</ColonistsNeedRescueDesc>

  <BuildARoom>Construiește o încăpere</BuildARoom>
  <BuildARoomDesc>O încăpere presupune pereți și o ușă pentru a permite accesul coloniștilor.\n\nSelectează STRUCTURĂ din meniul ARHITECT din stânga jos a ecranului pentru a decide locația unde vrei să construiești. După ce ai desemnat planul construcției, coloniștii tăi vor urma planul atunci când vor putea.</BuildARoomDesc>

  <NeedGrowingZone>Este necesară o zonă de cultivare</NeedGrowingZone>
  <NeedGrowingZoneDesc>Nu există nici o zonă pentru cultivare.\n\nDesemnează o zonă de cultivare folosind meniul ZONĂ/PERIMETRU din ARHITECT.</NeedGrowingZoneDesc>

  <NeedDefenses>Colonia ta are nevoie de metode de apărare</NeedDefenses>
  <NeedDefensesDesc>A trecut ceva timp și este foarte probabil că ați fost descoperiți. Pirații vor ataca în curând.\n\nAr trebui sa pregătiți o defensivă.\n\nConstruiește câteva turete.</NeedDefensesDesc>

  <NeedDoctor>Colonia ta are nevoie de un doctor</NeedDoctor>
  <NeedDoctorDesc>Acești coloniști au nevoie de îngrijiri medicale, dar nu există nici un colonist sănătos în rolul de doctor.\n\n{0}\nDesemnează un colonist sănătos în rolul de doctor. În lipsa îngrijirilor medicale, rănile nu se vor vindeca complet și acestea vor deveni permanente.</NeedDoctorDesc>

  <NeedMiner>Colonia ta are nevoie de un miner</NeedMiner>
  <NeedMinerDesc>Ai desemnat exploatarea unor roci dar nu există nici un colonist în rolul de miner.\n\nDesemnează un colonist în rolul de miner.</NeedMinerDesc>

  <NeedWarden>Colonia ta are nevoie de un gardian</NeedWarden>
  <NeedWardenDesc>Ai un prizonier, dar nu există nici un colonist în rolul de gardian.\n\nDesemnează un colonist în rolul de gardian.</NeedWardenDesc>

  <LowFood>Alimente puține</LowFood>
  <LowFoodDesc>Ai doar {0} alimente în depozit. Este periculos de puțin.\n\nPentru a obține mai multă mâncare cultivă, vânează sau cumpără.</LowFoodDesc>

  <NeedColonistBeds>Colonia ta nu are suficiente paturi</NeedColonistBeds>
  <NeedColonistBedsDesc>Sunt mai mulți coloniști decât paturi pentru dormit. Cineva nu va avea unde să doarmă.\n\nConstruiește mai multe paturi sau schimbă un pat rezervat unui prizonier într-un pat pentru coloniști.\n\nDacă nu ai destule resurse, poți desemna un loc pentru dormit pe jos, nu necesită resurse și poate fi desemnate instantaneu.</NeedColonistBedsDesc>

  <HunterLacksWeapon>Vânătorul nu are armă</HunterLacksWeapon>
  <HunterLacksWeaponDesc>Un colonist a fost desemnat ca vânător dar nu are o armă. Acesta nu va vâna până nu are o armă.\n\nPentru a reduce daunele, este recomandată o armă ce poate trage la distanță.</HunterLacksWeaponDesc>

  <Starvation>Foamete</Starvation>
  <StarvationDesc>Acești coloniști suferă de foamete:\n\n{0}\nObține mâncare pentru ei. Ai nevoie de un aparat de prelucrare cum ar fi furnizorul de pastă nutritivă și mâncare pentru a fi prelucrată. De asemenea, asigură-te că nu sunt recrutați în cadrul serviciilor militare.</StarvationDesc>

  <Exhaustion>Epuizare</Exhaustion>
  <ExhaustionDesc>Acești coloniști sunt epuizați și au nevoie de odihnă:\n\n{0}\nOferă-le timp să se odihnească. Vor avea nevoie de un pat pentru coloniști. De asemenea, asigură-te că nu sunt recrutați în cadrul serviciilor militare.</ExhaustionDesc>

  <NeedFoodHopper>Este nevoie de o pâlnie de încărcat mâncare</NeedFoodHopper>
  <NeedFoodHopperDesc>Ai un furnizor de pastă nutritivă însa nu există nici o pâlnie de încărcare lângă acesta.\n\nPentru a funționa, dispensorul de pastă are nevoie de o pâlnie de încărcare cu mâncare crudă.\n\nConstruiește o pâlnie de încărcare adiacentă cu dispensorul.</NeedFoodHopperDesc>

  <BuildingNeedsPower>Clădirea are nevoie de electricitate</BuildingNeedsPower>
  <BuildingsNeedPower>Clădirile au nevoie de electricitate</BuildingsNeedPower>
  <BuildingsNeedPowerDesc>Aceste clădiri ce folosesc electricitate nu sunt conectate la nici o sursă de curent:\n\n{0}\nConectează-le la un generator sau la o baterie.</BuildingsNeedPowerDesc>
  <AndMore>mai mult</AndMore>

  <NeedMealSource>Este nevoie de o sursă de mâncare</NeedMealSource>
  <NeedMealSourceDesc>Nu ai nici o modalitate de a găti mâncarea crudă.\n\nConstruiește un furnizor de pastă nutritivă sau o plită.\n\n(Coloniștii nu o vor putea folosi dacă este localizată într-o celulă de închisoare.)</NeedMealSourceDesc>

  <NeedHomeRegion>Trebuie desemnată o regiune care să reprezinte zona de ACASĂ</NeedHomeRegion>
  <NeedHomeRegionDesc>Trebuie să desemnezi o regiune ACASĂ unde coloniștii vor face curat, vor repara și vor stinge eventualele incendii.\n\nDesemnează regiunea ACASĂ folosind secțiunea ZONE a meniului ARHITECT.</NeedHomeRegionDesc>

  <NeedBatteries>Colonia are nevoie de baterii</NeedBatteries>
  <NeedBatteriesDesc>Momentan ai doar panouri solare, dar nu ai unde stoca electricitatea. De îndată ce soarele apune, panourile nu vor mai produce electricitate.\n\nConstruiește cel puțin o baterie pentru a stoca electricitate.</NeedBatteriesDesc>

  <NoTradingCapacity>Nu ai acces la comerț</NoTradingCapacity>
  <NoTradingCapacityDesc>Nu ai nici o modalitate de a lua legătura cu alte colonii și a face comerț cu navele ce trec prin orbită.\n\nConstruiește o consolă de comunicații.</NoTradingCapacityDesc>

  <BrawlerHasRangedWeapon>Luptătorul corp la corp are o armă de distanță</BrawlerHasRangedWeapon>
  <BrawlerHasRangedWeaponDesc>Unul din coloniștii tăi este adeptul armelor de apropiere, însă acum este echipat cu o armă de distanță. Aceast lucru îl face foarte nefericit.</BrawlerHasRangedWeaponDesc>

  <NeedResearchProject>Este nevoie de un proiect de cercetare</NeedResearchProject>
  <NeedResearchProjectDesc>Ai echipamentul necesar cercetării, dar nici un proiect de cercetare selectat.\n\nDeschide meniul de cercetare și alege un proiect.</NeedResearchProjectDesc>
  
  <NeedDump>Este necesară o zonă pentru deșeuri</NeedDump>
  <NeedDumpDesc>Ai desemnat {0} pentru a fi depozitat/transportat, dar coloniștii nu au un loc de depozitare specific.\n\nDesemnează o zonă de depozitare ce acceptă și {0}, sau desemnează direct o zonă pentru deșeuri.</NeedDumpDesc>

  <NeedGrave>Este necesar un mormânt</NeedGrave>
  <NeedGraveDesc>Un cadavru se află în apropierea coloniștilor, iar aceștia nu îl pot depozita nicăieri.\n\nConstruiește un mormânt sau modifică setările unei zone pentru deșeuri pentru a accepta cadavre.</NeedGraveDesc>

  <ColonistsIdle>{0} coloniști în repaus</ColonistsIdle>
  <ColonistsIdleDesc>Acești coloniști sunt în repaus:\n\n{0}\nNu mai au nici o activitate desemnată de care să se ocupe.</ColonistsIdleDesc>

  <HaltedConstructions>{0} construcții mai au nevoie de materiale</HaltedConstructions>
  <HaltedConstructionsDesc>Aceste construcții au nevoie de materiale:\n\n{0}\nAr trebui să pui aceste materiale la dispoziția coloniștilor.</HaltedConstructionsDesc>

  <TableNeedsChairs>Masa are nevoie de scaune</TableNeedsChairs>
  <TableNeedsChairsDesc>Ai o masă dar nici un scaun lângă. Mesele sunt inutile pentru coloniști dacă nu se pot așeza.</TableNeedsChairsDesc>

  <ColonistNeedsTreatment>Un colonist are nevoie de tratament</ColonistNeedsTreatment>
  <ColonistNeedsTreatmentDesc>Acești coloniști au nevoie de îngrijiri medicale. Fără aceasta, ar putea muri din cauza rănilor sau acestea ar putea deveni permanente.\n\n{0}\nÎngrijește-i trimițându-i într-un pat medical.\n\n(Mai întâi, desemnează un pat normal drept unul medical. Apoi, selectează colonistul rănit și dă click dreapta pe pat pentru a deveni pacient.)</ColonistNeedsTreatmentDesc>

  <AlertHypothermia>Hipotermie</AlertHypothermia>
  <AlertHypothermiaDesc>Acești coloniști suferă de hipotermie.\n\n{0}\nAi grijă ca îmbrăcămintea lor să fie adecvată și ca spațiile interioare să fie încălzite.</AlertHypothermiaDesc>
  
  <ColonistsAwaitingMedicalOperation>{0} coloniști așteaptă o operație</ColonistsAwaitingMedicalOperation>
  <ColonistsAwaitingMedicalOperationDesc>Acești coloniști sunt în așteptarea unei operații medicale:\n\n{0}\nFii sigur că există un doctor și suficiente unelte medicale.</ColonistsAwaitingMedicalOperationDesc>

  <PawnsWithLifeThreateningDisease>Boală Severă</PawnsWithLifeThreateningDisease>
  <PawnsWithLifeThreateningDiseaseDesc>Acești coloniști riscă să moară din cauza unei boli cu risc letal:\n\n{0}\nAsigură-te că primesc îngrijiri medicale.</PawnsWithLifeThreateningDiseaseDesc>
  <PawnsWithLifeThreateningDiseaseAmputationDesc>Acești coloniști sunt infectați cu o boală ce poate fi fatală:\n\n{0}\nDacă este posibil, ia în considerare amputarea și înlocuirea organelor infectate cu unul artificial sau un organ sănătos.</PawnsWithLifeThreateningDiseaseAmputationDesc>

  <!--<AlertAbsentMinded>{0} și-a pierdut conștiința</AlertAbsentMinded>-->
  
</LanguageData>
